努力向上 #281023 自認藍屍/黑警住灣仔狗總

極懷疑此帳號現時擁有人係黑警, 或該帳戶被盜用
該潛伏多時今日故意係冇證據情況下散播不實資訊, 意圖造成分化及侮辱香港少女為手天使
請連登嚴肅處理

衝變沖, 合理非, 打拚音打到出晒面
#916

#940 自認藍

#953 你地輸咗啦，黃絲
#957 怕咩？我話我自己係藍又點？你可以打我咩

#976 我冇所謂嘅可以發洩下d黃絲女天使度

頭先係老鳳個list度留咗佢名

會員編號：#281023
會員註冊日期：2019/7/16
入 LIST 原因：自認支那閪，又出言侮辱同路人。

上述資料更新日期：2020/12/6
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

已完全封鎖